（前線入）有野想問下你地

我想問下大約十點零十一點係九龍公園班前線嗌咪話前面有左共識 叫我地一齊衝？！
我想問 人地班狗後面佈哂防 幾架豬龍車欄哂路 , 咁叫我地衝嘅目的係乜野？ 我明白你地心態係想同型狗拖到最後 一次比一次清場清得難 得，你咁做我會陪你無問題，但你叫我地接近死線時間沖係咩諗法？

1

2

3

4

5

6

7

8

屌你老母分化死全家

一三五罷買!!

85之後

[參考波蘭成功例子既最佳戰術] 完全剋制政府冷處理 - 罷買
一個最有效既長期戰術, 麻煩入去睇睇

1. 週期性罷買係相當可行既一個戰術, 因為更能夠令普通人適應
2. 罷買影響力可以好大
3. 政府用冷處理戰術,打算拖至9月,而罷買係開學之後一樣可以實行,可以向社會施加壓力既最好方法
4. 罷買比遊行, 三罷, 更能夠說服中立派/和理非行動

紅字大撚哂？
我係想問沖嘅最終目的係乜撚野？

推
睇電視又見到有人比人拉